黑警 你地而家係唔係好驚呢

林鄭而家肯撤回 唔難保之後就清算你呢d殺人犯
你要明白你地係condom 黎㗎咋
上面要收你皮幾時都得呀
你慢慢係白色恐佈入面懺悔

推

大家要到幾時先察覺，靠政府去實現五大訴求已經變成一個好恐怖既局？

[時光倒流Re-post] 香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？

首先大家可以選擇服用咗以上文章先

然後我可以反問一句，有冇人諗過五大訴求真係實現既情況會係點？

係，的確可能證實到瘋狂既民意係可以改變到政府所作出既決定，但下次兩地一檢呢？再下次智慧燈柱、全面普教中呢？反送中2.0、3.0發生，真係好？點解要跟住個垃圾政權條尾走？

香港人，唔好再「要求」政府畀到五個願望你哋，請大家一齊親手達成依五個，甚至一百個願望都得，可唔可以？

睇唔明我講咩既話請讀上面篇文章一次

2

三

Four

5

六

黑警心諗
撤回?
咁我地點呀?
攪到犯眾憎為乜呀?

七

Condom 用完之後會點 佢地之後咪點囉

殺人犯強姦犯恐怖份子

［幫手推］隔離熱門po話撤回條例會令下次遊行失去一大班和理非喎

撤埋黑警佢老母去中國

Push

驚條撚

撤你老母咩，條柒頭撤再講

真正港人唔會唔知咩事，點都會繼續出
唔好再開po講喇，人地都未講撤
我地就自亂陣腳
推番行動po啦
唔好洗走有用資訊
唔好出冇用既po

講左好耐佢地只係棄子
中共最怕班細既有權力
算啦 佢地唔到真係變condom嗰日唔會知驚

清算黑警

咁撚多武警
淨係清算黑警有閪用咩
同埋，佢咪撚搵番自己人查
一定要獨立調查委員會！
差少少都唔撚放過佢

揾幾件擺上枱扮公正平民憤啫，睇吓邊隻popo中獎囉。